『加息加租』差估署：租金連升8月📈

差估署：9月樓價指數跌1.44% 租金連升8月
關閉
2018/10/31 10:24 留言 沽空 股價

差餉物業估價署資料顯示，今年9月全港私人住宅樓價指數按月跌1.44%至388.8，是連續兩個月下跌；當中，A、B及C類單位(面積99.9平方米或以下)跌1.43%；D及E類單位(面積100平方米或以上)跌1.3%。

租金方面，9月私人住宅租金指數按月升0.56%至197.8，連升8個月。

今年首三季，樓價指數累升10.24%；租金指數升5.49%。(ac/u)

私人住宅售價指數在連升28個月後，第二次錄得跌幅。對上一個高位為本年7月，指數報394.8。中小型單位住宅樓價指數9月份為391.9，按月跌約1.43%，至於大型單位住宅樓價指數9月份為327.5，按月跌約1.30%。

差估署跟貼CCL，淡淡點解釋？

剛需由買樓轉去租樓

龍1

9月呀 醒下啦

即管睇下10月 跌幾多

都係1%以內嘅事，差無幾
又比你等埋10月囉

睇左成半年樓諗住樓換樓
我睇緊果區冇減過價仲要放盤一日少過一日
連帶我自己放既都吊高黎賣慢慢等

十月都會升 啲業主劈完價買樓要搵地方租 差餉物業估價署資料顯示，今年9月全港私人住宅樓價指數按月跌1.44%至388.8，是連續兩個月下跌